其實讀完MECH做BS既工, 可唔可以考IMECHE?

MECH做BS既工要補個TOP UP DEGREE先行到BS既SCHEME,
咁我可唔可以同時自己去報IMECHE考?

因為其實自己想行MECH SCHEME多D, 奈何香港BS好多, 結果好似迫自己讀個BS MASTER咁